從意大利唔入決賽周可以睇得出

于地真係好有料

于

于地？？

講返黑絲啦

從呢個post可以睇得出
樓主真係A09

禾funson sin系a09！！！！

Not this post

爭D叫錯A09